尖沙咀「五支旗桿」國旗再遭拋下海

一批示威者昨晚到尖沙咀「五支旗桿」，將國旗拆下來再拋入海，隨後散去。

日前「五支旗桿」的國旗亦懷疑被人拆下來拋進海中，行政長官林鄭月娥譴責這個行為。

全國政協副主席、前行政長官梁振英早前一度在社交網站表示，懸賞一百萬元緝捕犯事者。

好
拗夠50次
梁振英條仆街就要嘔返5000萬出黎

拋

支持所有手足,但黨旗會唔會更好

救命啊 14億護旗手失晒蹤啊

唔好污染海洋好唔好?

點解我會講個又字？

你信條仆街數找數?

還富於民

掛一拆十

護旗手失職喎

係我睪丸入面

海邊太大風冇辨法

班大陸人喊到盲咗未

拎個透明箱鑲住佢啦

已射

已經係常態

【杜絕分化】熱狗惡行 24小時輪流廣播 （2）

HKVDC_2017 #79563
無話你係熱狗，不過好奇你支唔支持
蟲太 陳雲 黃洋達 黃毓民
呢4條仆街

其實有無人執返上嚟
咁拋返個海會投訴

我已經分唔清 今次係第幾次吹落海

啲護旗手貼少啲微博出嚟護旗啦

掛一拆十呀屌你

拋咪拋囉駛擇日

唔搵水馬圍住？

同一個人做係咪可以拎到5000萬
利申：等錢洗

今朝禮義廉班仆街已經仆倒去搞升旗儀式

揾老解守住，加部坦克=新香港景點，愛國遊客必到

個個星期都掉一次

NO！

其實五星旗好多地方都有！

各區政府合署都有！

周圍都有中國國旗，守得幾多

玻璃棺材？

但義士依家升級到爆玻璃喎

海龜食到5星赤旗會死
救救小海龜, 勿掛5星赤旗

金止驚都有匪旗

一直DEFY

其實要小心，玩得一兩次，可能會有便衣狗埋伏

說好的護旗手？

好波 真係拋夠佢50次 cy 5000萬捐曬出黎

含撚啦護旗手

叫何君堯跳落個海執返啦

學支那人話齋， 掛一掉十

推

大快人心

冇所謂
回應都係果幾句
同永遠冇人拎到嘅5800100萬

張相影得好有動感

P何妖落去send畀佢啦

點解有關機構唔用膠箱裝住?

快啲去淘仔入番貨啦

遲下搵個膠condom笠住成枝旗杆，好似中聯辦咁

屌係梁振英心目中國旗只係值果100萬咁雞水
當然對我地黎講可以話係無價值

支那人又要睇到喊

嗰十三億護旗手呢？

所以就話d垃圾特首前特首低能白痴！
你鬧完支旗一樣要下海，自討無趣

真心問 拋國𣄃落海
係香港犯乜法 坐幾耐
想計下用689嘅錢買到幾多個咀

D大陸人嬲撚到又玩護旗又剩

塵歸塵，土歸土。大便落屎坑

又傷透一班玻璃心了

又要開記招啦

班護旗手呢

Be in water

幾時燒黨旗？

Ig Pm余文樂叫佢跳落海執返

想半價接呢單生意，我拋夠100次

689破產

d錢用黎幫被捕人士。

香討班垃圾

肥仔囉

到佢用玻璃箱封住嘅時間，應該冇人會搞㗎啦
因為做咗歷史文物

唔好亂掉垃圾落海,污染海洋

推畀班護旗手睇, 叫佢地落海執

我諗到，國旗下海，換黨旗升上去。

btw

post去中囯
唔洗翻牆
睇多d

點解夜晚唔收旗？

瘋狂掉落會點

懷疑係警方假扮黑衣人做

14億護旗手失職
應當槍斃槍斃槍斃槍斃

班蝗忍唔住玩每日7点升旗

仲譴唔遣責好

既然政府亂扣帽子話示威者亂港，不如我地強調番政府先係真亂港？

成班狗官
共產黨
愈大反應
就愈要做
掉塊布咁撚大反應
又開咩記者會
平時係背後指指點點既共聯辦都出埋聲
都唔知有咩居心

執一次有一百萬
今次仲唔發

真係笑撚死我

個海唔係垃圾筒 唔好亂拋垃圾

一個人認曬50次都唔洗坐一年
5000萬一半自己袋，一半捐出黎買 gear

快d搵人保護金紫荊果支！！

係丫
好大風 好易吹走 支那旗

福建佬做架...YEAH我係唔係又有一百萬啦

為左香港麻煩巴打你射落廁所la

簽咗 contract 先交人

屌，好有動感

我都即刻諗起護旗手呢

其實要避免國旗再遭拋落海有一個方法.....就係唔好掛返上去，咁就無人可以拆落嚟拋落海啦。親

笑撚死

梁振驚總共要出二百萬了
仲有冇人幫手推高個叫價

呵欠

燒埋丫笨

連支那政府都習慣左比人咁樣搞國旗，好似當無到咁
反而班蝗就癲哂

又跣落海

點解中國國旗淋雨就得，用咸水洗旗就唔得？

第三定第二次？

3/50

比人捉到要坐幾耐？
如果唔重 我拋足50次 搵熟人篤自己灰
收你5000萬 可以打個折

哎吔，支國旗又自己仆左落海呀?
乜咁唔小心呀又

又話我護旗手

海龜
唔好食國旗呀 如果唔係就世界性走國旗

睇下人地冚咩旗？

一係佢就派十幾個便衣24小時守住
佢派得嗰小貓三四隻嘅話
我驚個便衣要同支國旗一齊游水

燒左佢算啦

一百萬！比你！

咁驚比人掉落海咪唔好掛收旗囉

Clock of Levitation

不篤灰

同當年丟床褥張圖有得揮

建議政府同全港商業地區唔掛中國國旗
咁咪無人可以拋國旗落海囉

Daily mission (1/1)

換維尼上去

False flag 係咁做，將掟國旗落海屈落黨員度

護旗手呢?????

捉到先得wo

唔找數就恥於為伍

呢張都影得好有動感

會扯唔到旗

透明膠箱

14億護雞手呢

可以去唔同地方咁做快閃，例如會展

唔掛就唔會扔啦
一人一信比海港城，維護民族樽鹽，唔好再掛出黎

塊旗污糟咪要洗

好治癒

btw 點解丟左兩劑都焦狗守 ? 狗會唔會揹鑊

因為佢地想攞100萬？

睇錯左支旗下海

唔掛咪無人掉囉

笑死

開心晒

push

而家個pool有二百萬
年青人真係唔好成日話冇上車機會

中國又移動

隻旗掛得耐有啲污糟, 扔落海度洗既環保又方便
仲有支那蟲日日換支有摺痕既新旗上去

巴打數口咁好嘅

可以夾計喎, 搵朋友A做, 朋友B拍片再隊返出佢出黎
咁就有得拎100萬
如果梁振英唔出100萬, 可以民事起訴佢違約, Breach of contract

To 中共:
唔係香港掛五星旗咪無事囉

同一個人丟50次, 然後去自首, 會告咩罪? 最高刑罰唔知坐幾耐? 不過有5000萬

早午晚吹落海1次應該好快到數

你比北京狗知道每次有100萬
大把人爭住做呀

喂余文樂出黎守旗啦屌你老母
係微博守旗有撚用呀?

坐一年5千萬

不過梁振英條仆街實走數

喊出血淚

777最驚就係搞國徽、國旗
大家千祈唔好做！

貞操帶

搞黨旗，唔好搞國旗，唔好比林鄭扣帽子話係港獨，雨傘就係咁樣衰

［好臭喔］啲狗幾時會放屁 幾時會射尿？

個契弟最叻走數，你估你會攞到咩，就嚟舊曆七月十四（契弟出嚟獻世）燒5億（無5千萬面額）畀佢超渡佢去廉記

用膠箱封撚住咪唔驚law,再唔係拎返大陸掛

好治癒

啲廢中仲唔快啲跳海護旗？

係唔係連續第三日？

無錯，支持焚化處理垃圾

咪篤灰

扯旗手

其實689攞五皮出嚟，請人二班制24小時守住已經搞掂，問題係佢會唔會攞錢出嚟

下海

支共護旗手呢死哂去邊呀？屌你老母臭閪得果講仆街死啦

垃圾應該掉去垃圾桶 最好剪碎 唔好比垃圾污染海洋

下次燒啦

我係海港城我真係唔理

全國人民感情再一次重創

可以買好多物資，要多謝689

天星碼頭係英屬產物，
應該掛番支港英旗

［借acc][純建議] 8月24日 全港罷買日 搞「靜」香港

入面加埋電風扇, 咁就可以長期飄揚

好治癒好動感

鍵盤護旗手幾時親身去尖碼跳海執

屌
尖沙咀一定係中國遊客做嘅

喊到失明！余文樂也在喊！
自認中國狗 ！ 好彩一直都系支持CLOT

成龍失職
正垃圾

交個福建仔岀嚟

又益環保撚 新商機

喂 保護義士！

屌你督灰狗

第2定第3次？？

輸精管都反咗出嚟兩次

處女下海

又要懸紅100萬

屌邊個開樣呀！

未滴返滴強國牌眼藥水應該就會全盲

收左一半訂先簽contract

香港人
文宣呀！
政府又想抹黑抗爭者
打民意戰！
係時候補一補血

義士 ！ 要唔要幫你準備船！ 快d走呀
維尼未發現好走啦

香港眾星
住既唔係香港
搵既唔係港幣
講既唔係廣東話
屌你地老母

每日一拋

原來支那圍爐打飛機仲勁過連登

不如唔好尖沙咀 ，將係香港既所有中國旗都吊7左佢

班友會唔會傷心到暈？

要跌夠四次先至俾海沖去

好大風

推呀

搵個透明膠箱包住五支旗桿吖笨

成支桿扔落海

有冇人去拋多48次

我舉報你48次，到時37分帳，我3你7

振英要哭哭了

《國旗及國徽條例》
7.保護國旗、國徽
任何人公開及故意以焚燒、毀損、塗劃、玷污、踐踏等方式侮辱國旗或國徽，即屬犯罪，一經定罪，可處第5級罰款及監禁3年。

拋國旗落海冇寫到，因為都冇損壞，淨係喺咸水沖涼咋嘛，仲好完整喎。
再講呢個行為目的都唔係侮辱國旗，係侮辱中國，我諗唔犯法掛。

5百萬

護旗手就跳落海執返上黎啦

其實五千萬係要嚟俾個女睇精神科架

#我是護旗手

點解仲有人去掉國旗?
唔係轉玩習帝同黨旗咩?

我覺得要報食環 有人掉垃圾落海

下次噴黑佢唔扔會點

後果自負
後果自負..

轉場 周圍都有國旗

國家尊嚴比人掟咗落海

善用你地既仇恨同憤怒 用係適當既人同事情上

索性擺係海入邊 咪唔會又畀人拋落海囉 又贏！

梁振英：仆街玩大左

支持，掛幾多拆幾多

建議唔好再搞呢個點，以後可能好多人捕住

俾風吹走

遲下出post話係用印尼盾找數

冷氣護旗手

香港後生仔解晒 lock 無晒包袱

你唔掛旗..咪唔會有人扯旗....問題解決

係個枝旗杆地下痴滿習包子同黨旗,最好係整唔走既,睇下佢地敢唔敢踩住習包子個樣同黨旗行埋去升返個國旗

第幾次?

今日大風, 吹跌左者. 大驚小怪

枝旗跌落海個樣好有動感

講明不分化, 不篤灰, 不割蓆
你報食環咪害兄弟囉
1500蚊 夠買2 set gear 啦.

用支旗 造個水泡。

整枝1公里高嘅旗桿囉屌，高到睇唔到咪冇人掉到，好似港府班高官咁高到睇唔到聽唔到

但小心太高俾風吹倒呀仆街

咁都影到哩下

原來賊喊捉賊 正是梁震英本人也

「掛一拆十」~~
好波！

仆街 成地玻璃碎

你覺得日頭啲人唔敢去掉咩

將國旗再掛有幾多錢呀？有冇人知？可唱埋歌！行禮！我想搞個自由行扯旗團！可協助振興香港旅遊事業！

諗落呢枝旗可以好似陶瓷娃娃咁玩，上樓不是夢

對於嚴重失職的14億護旗手
700萬香港人予以最嚴厲的譴責

好有動感

賣港賊

前特首辦公室外面有冇掛國旗？

純粹八掛問下 可能要搵警察守住先得

光復香港 時代革命！

個海污糟晒
btw 影到咁動態 似自己跳入海

+毫無人格

不如下次搵個啫大尿黃嘅巴打屙篤尿落去啦

６８９

見到張相即刻笑咗

張相影得好好 影住張相落緊落海 但影唔到位英雄

繼上周六侮辱國旗之後，「口罩黨」昨日再次降下尖沙咀天星碼頭外的國旗，並將其扔入海中。面對國旗被辱，一群香港青年義憤填膺，相約當晚來到尖沙咀碼頭，高唱國歌，將五星紅旗重新升起，他們又高呼「支持警察，守護香港嚴懲暴徒，嚴正執法，我們都是中國人！」場面感人。

轉自大公報

每日又拋

如果政府回應民間記者會嘅野，千萬唔可以回應！！ 唔可以將發佈會變成同政府溝通嘅渠道，我哋只係同記者，同大眾市民表達自己。

好快請個全職24小時睇住支旗

屌 同佢講左賊眉賊眼好易認到
叫佢帶眼罩又唔肯

正

前兩年搞咁耐先推到國歌法，你地而家已經肆無忌憚拋國旗落海港共咁多年努力白費晒，傷透13億人民嘅心

得閒就掟吓 等掟支那旗變常態

護旗手快啲跳海𢴇旗

賊喊捉賊！！！

日日拋國旗 毫無尊嚴
護旗小隊呢

抵

轉場囉
香港咁多旗桿

其實亂拋國旗會衰邊條例

幾時譴責下呢個

又阻唔到人翻工 有乜所謂

掟到佢破產！

好似有人講過支旗同桿唔係屬於政府

巴絲記得要包實自己!!!!
安全位置先變裝!!!
唔好比狗拉到!!!!

點解唔用火去燒？ 應玩火時又唔玩，唔應該做時又唔做 , 火燒國旗先係重點 ! 係世界上擁有共同意義既一件事，屌你，你燒個垃圾箱做咩鳩 !

lm

換🇹🇼青天白日滿地紅上去

拉啲護旗手去打靶啦

哈哈 乜唔係有十三億九千九百九十萬九千九百九十九個護旗手嘅咩?

利申: 減一個, 我唔係乜撚濕鳩護旗手

我以為掉第三次